聖盧西亞

因為一個巧合，小弟意外掘到呢個項目，已經確定有公司承辦、確定聖盧西亞已經同香港互免簽證、確定只有台灣同聖盧西亞建交。為免口講口賠，小弟決定開心share呢啲相關資料，造福巴打絲打：

咁撚好益我地一眾巴絲打？收皮啦PR公司 上連登賣廣告 不如你順便賣埋屎忽吖屎忽鬼 屌你老母